[3DS/SWITCH]MHXX討論區(104) LAST POST

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?
唔著鬼蛙你學乜撚野人打monhun?
其實就咁講用咩武問配裝好難俾意見
人有既護石你又未必有
同一種武器唔同款又要唔同技能
講你用緊邊把武問配咩技仲好
真係唔想煩就上位著斬龍,火龍,泡狐
如果上到g位就學下配裝
睇下有d咩裝出咩技岩自己用

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

點解個名係藍色

公會團-3

-2

Btw 想砌返套回2裝先

太勁啦

仲有人玩

有ki god

我唔開
所以rys開埋

玩到插喉都玩

等我打多兩場

打G5唔洗屈佢啦

打多個z

我唔開

開定場先

過到就係

Last XX post
I gave you my heart
But the very next day you gave it away.
This year
To save me from tears
I'll give it to MHW

邊間教會

sor

唔記得閃住嚟打

唔閃都過到

砌咗套龍氣火事輕弩 好想試

求高手帶白疾風超特殊
15-3159-0419-8668
齊人先行

公會公會‼️

又話開

紅冠

開咗

3DS

37 3619 7132 8703

再次感激各位大神

Weak到

啲密碼毫無新意

join唔到

37 3619 7132 8703
1111
-1

食埋個M記餐先

我頭先係開數據打

以防你地食粉塵都係不玩龍氣了

ok
堅持唔食

最心痛是竟然冇人

最心痛是 驚然霧人

想輸返場淫魔

屌 見佢得三粒彈想用返彈節

坐言起行

下場轉返勇太先

嘩屌 超撚勁喎

咁都中我
屌你老母

不停想幫你補

認真 我根性之後上到47x攻

唔再中招就係

打到佢郁唔到

反到佢郁唔到

唔該晒入黎既巴打
搞掂

哭死

認真打場

JAja

都係打啲怕龍屬先拎出黎

-1 你開任我打

估到

笑死

橙

luna清不清二名

眼訓 閃先

睡眠是很重要的!

蝦蝦蝦

拎套弩去打下天彗先

7hrs

發覺單挑都係重弩易搞過輕弩

「MHダブルクロス Nintendo Switch Ver.」DL版の30％オフセールが本日スタート。3DS向け価格改定版の発売記念

垃圾到要減價谷數字

襯低吸納先

光復mhxx

gun

ps4仲有冇得騎龍

騎人都仲得

想騎

幾時一齊整尋晚套弩玩

矛石

裂傷算唔算係狀態異常？
即係用螳螂笛防唔防到？

no
no

其實裂傷好易避架
中左第一下即刻碌地或者開擋就唔會中傷

講緊千刃招鱗片？

yes
其他怪係咪都可以咁避唔係太記得
因為我都好少可會中裂傷

打有裂傷個d 我平時會帶埋條魚出去食

回家玉再蹲

勇太好定武太好？

勇

用開武太 唔識用勇太

推

識個日本仔叫勇太

勇太君‼️

樓主=雞

依個時間會唔會夠4個人開場

會

會唔夠

有我

每人開一個場？
我開左，差你地

-1

我john

+3

會盡快返屋企

搵人開定MHW PO

你開

唔開

要搵個份量大d嘅肥閪開

MHXX前玩家討論區

下個POST開前玩家啦

又抄pad post

呢度假獵人居多

老獵人 5貓車內 留名

3技

非正傳MHXX假獵人前玩家討論區

任豚起格區

尷

禾挽psp吾巧？

GX 祖龍係咪幾多防打都冇所謂?

打街場未見過人唔係比佢秒

系

係營地唔出黎幾低防都唔驚拉

牙祖求其打都win la

求帶

白帶

Ok 今晚公會style打牙祖

全近戰禁遠攻

咁勁自己蘇勞啦

用開近戰打

用公會打遠戰我諗好多人都會唔識打

雷耐幾多

今晚可以早場

Btw 好想試多次龍氣火事

OK我負責食粉

跟

any z??

唔中就係

中哂😆

ex joe -3

me 打

好似要公會風格

返緊

咁認真

返到都唔打

真係想打

13-7783-0594-9145
Z 順
2222

屌又係慢幾秒

蜜瓜巴走咗......波巴入唔入

打

一陣幫fd打裝

ho

做乜

公園巴做乜事?

特殊會心珠材料點揾
日文揾左好耐

有位我再入。。。頭先斷線

5ho

探險隊上/g位 寒冷 蟲 好似係

今場4空防具+護石打下位任
諗起就興奮

係咪講緊黃色隻蟲
去貓隊搵上位寒冰地方 要有rare 射中?格就有

人打任唔得？要農場探險隊？

係

又呃

未用過探險隊

佢好似突然又唔duck

both g

射唔中就SL射到有為止

想重拾lol 帶我ok?

me銅4

講笑

真= =

食緊飯

冇人唔敢入

有冇人

有我同隻貓

咁去撳陣fm先

咁去玩陣食雞先

13-7783-0594-9145
Z 順
2222

-1

-2 now

留位

我入嚟練神島

第2輪8粒麻2都麻唔到
我係咪射歪曬

唔係 第二輪好似要10粒

有大神帶我升HR嗎, HR1

另外想問USJ 裝好用嗎 打黎有冇用

放房號就會有人入(好似係)

唔識玩 小弟用返重弩先得唔得
過左隻仆街鎧裂先練

8粒全中有機會麻到

點解滿血食咗根性，都捱唔到佢頭先飛撲嗰下?

貓飯都要食特攻

裂傷補刀？

佢係即死

唔似喎，頭先蜜瓜巴中咗都有裂傷唔死得
我中就連裂傷標誌都冇死咗

根性都捱唔到……

中咗裂傷 好似隔幾秒/跑（碌）就開始扣血

定係你企咗係火邊？

即死我係回緊波巴
唔係表示我知點解你冇發動根性

開咗場會有專人入場帶

媽啊 神島好難玩
射下霸龍減壓先

我睇youtube d人計好晒幾粒麻幾粒眠
玩得多應該就熟 好似係

53-3263-6482-6169

HR1 求帶, 係咪打下位1星果D都升到HR

哦，咁我都唔知了

諗起有把刀卡左好耐未整
整完先

上網查集會所key quest然後打上去比較快

唔係
你去巴哈之類精華區會有KEY QUEST表
每粒星嘅KEY 任清哂先會升

-2呀有無清一齊做condom

打到眼訓我就會走

感激

騎唔到上去

有冇巴打可以帶骸龍
49-6971-1746-2552

Hr7 果條

射左60粒貫果先死

行咁遠做乜

得3個輸出

用鋼重射通3咁有創意

禾來

屌

我屌 跳落嚟直接食咗黑風炮

升到幾HR開始要整裝?

望住你地落黎送死

係咪嚟多場
不如60閃

入未

見住自己跌落去要死果種感覺

無定既 睇你想整咩

閃邊只

唔係霸龍咩

新手裝打到G
睇pan gor帶你打套G斬龍著

大笑咗出嚟

霸龍未60閃完都死咗
不如4個一齊射撚死佢咪算

next la

冇人理9我

唔鍾意啊

兩位係繼續定收工？

原來荒鉤爪咁閃法係可以咁易打

收工了，明天再戰

k.h1n 我幫你升到上位就停了 夜啲睇下再打唔打

好

最憎閃光玉，明明就係對人用

唔要大劍 多個射仲快

btw 如果你solo打怪既話 用勇氣/武士道好啲

原來係咁 我貪空戰有得騎

多謝2位巴打

其實我唔騎你係咪殺得仲快

無差 騎完有硬直都好

仲有4場

夜d🤔

67 成條龍打咗落黎

太痛了

LAST, 多謝哂PAN巴帶打, 同埋BEAR巴打

人地叫pan god

🤔

而家

幫我升

靜啦牙垃

幫我含

叫luna

深夜獵人牙秋呢

BU了

Blow了

我都想大佬帶我升hr

有矛人清配信

清g1-4任ok

有咩配信任好打

DLC天彗

不如gx牙祖

你都唔明打天彗嘅樂趣

打到悶

咁on9
以後唔同佢挽了

Dlc天彗>all 配信任

屌配信隻天彗仲未贏到

真
講起就想挽

認真
係幾難打

打囉

2萬血 唔食陷 1.4攻秒人 仲要個場窄到仆街

之前好似鳩閃過左

weak到要閃

個時同迷失牙秋佢地空戰大劍鳩打都win

醉曖天彗

23-7555-1499-9543
1111
打幾場訓

等陣

Bgm

個麻陷

突然好齊人 打咩

你開乜咪打乜

點解肥ken打到依家重係得四技

超特天彗龍濕濕碎啦下話
我包3貓

因為佢weak

有5技
不過係弱特

即係射碎果套

cls

大佬佢招大迴旋
完全反應唔撚切

易到

你死2野都係呢下

要0閃係有難度

臭雞

佢插第一下要收定槍

勇氣頂咗一下插唔小心搖左手制...

Y檔都唔好咁老定 轉個下企唔岩位會中背脊

下

0貓USER

hoball

嘩
咁難打架咩

打天彗練R反都諗得過喎

60閃啦
掟好d得唔得

認真 疾疾地

太易打 不了

會變咗零反user

退啦

咩事

2貓user

係要人屈閃既

貓的食屎術mvp

要用閃

岩岩打獰金銀火要既 不過天彗可以唔洗

sleep lu

me2

thx all

咁早散

聽日早起

頭先先訓醒

3點都早
眼都擘唔大

G

😆

你未瞓定瞓醒啊

訓醒啦

樓上=樓下隻狗

收嗲啦

擺低粒膠以為自己好威威

我開場

有無人玩

我

轉download版先

開

一直都係

有無Z打

垃狗

只係差呢幾個，但唔知點解一路都出唔到
求解

開左

今次真係last post

用力推

有冇z

下個post轉生做mhw

咁早轉 又引哂任豚索狗入黎大戰

理鳩佢地
我一早就做左合成獸

lol post ha die me

完全無人

星期五

沉醉緊抽劍GAME

買咗switch bio

LAST POST

近個幾月玩MH玩太多
玩下隻mario kart又覺得幾過引

光未

光緊

留守到最後一刻

直頭叫芒亨post啦

帶FD子

ok

42-5889-4665-1404
0000
HR1 key

hr1

XD

有場你就咪厭棄啦牙秋

P4

你睇下你

橫掂有兩個人打 我入場淨企刷下熟練度得唔得

咁都細金

刷武器使用囉

重弩差300幾

抄我麻劍

好用

麻騎陷

尋晚打過一次hr1到3啲key任

想睡了

搵緊有咩驚好玩

話時話 ns個隻生化係咪3ds出過

全平台

有買3ds個隻 諗緊買唔買ns版

HD版個RAID MODE大改黎, 玩得過

濕咗

睇完片好想玩

但好撚ON9, SWITCH話有體感瞄
得JOYCON有得用, PRO掣冇得用

分兩邊制定可以合埋（好似pro咁）？

超特獵人都冇埋

合得埋, 你手提MODE都可以體感

想鳩玩都無人了

笑4

Pad戰友召喚

即到！

垃G開機啦

有矛場

牙立係咪到

玩陣囉 未眼訓

40-6304-4157-0842
1111

訓曬 我拎支島去troll碎護

冇人橙

吊牙牙秋 入到黎又走

矛人同我玩

都-1

慘
可惜係上面

想問下上位鬼蛙裝個草食龍堅殼素材邊到刷?

草食龍 姐係平時妹下妹下個啲

廢老@@

諗住問抽中隻覺醒有3 7cup既有無用
不過自己google咗了

邊隻先...

37C點都有用，但d覺醒點都有d分別
如果係6星個隻火就無手指，自己小心
如果係光個隻就屌你老母

木個隻

哦，有阿

禾是咪無乜機會打到隻宙斯

又傾pad

MHW beta test detail

唔係個隻，矮仔個殼好硬

加未

又係廢青時間開波🤧

又逼人打通宵

無時間打機了

笑死 星期六

有冇人抽空幫我過超特

47 7213 6329 8246

超特祭

咁快關

原來打錯
先

41 7213 6329 8246

wait coming

我想屙屎 等等ok?

空麻大見

試刀🔪

改咗間房係開放嘅

橙 冇人

go

免jama

hei哥唔接任 行唔到

夠鐘出去 今晚黎

散band
今朝再打

有冇巴打幫手打鐮蟹
09-2900-6525-0093

食早餐!

想問山本追返課金錢 有咩方法

轉左dl版, 過區都快左🤤

數位已經慢 實體究竟有幾慢😂

🤣

🤣🤣

唔該曬

求高手幫打崩龍
29-5408-3606-2456

打咗

啱啱打完

16 6945 8888 5951

求帶 斬龍捕獲， 差少少料整刀 我一個自己試fail 左

18-8577-9765-1650
1111Z順

冇嘅，公園巴

見無人山左

47-3864-2519-3738
Z順 清下任

有無場

kt

電莖毒瘤

KT唔到最後一刻都唔知佢地會唔會又throw

發燒

叫你打少啲飛機啦

真

U 啊

打飛機會發燒？
好聽日可以聽病假🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️

立立又上水

未見過感冒童啊

有無幫幫手打銀嶺G5
44-4271-9273-5930

重10射墨先

想JOIN

唔好同我爭

-1打住等

黎緊留位

入咗

有事出去sor

召巴打幫手 hunter X hunter 任
04-7889-3956-5473

跪求幫拖

升g位跪求ching幫拖
24-6703-4317-9715

蜜瓜巴大冠咗 差幾多到紅冠？

7隻

冇人要帶街場新手

好漫長 頭先荒鉤差啲贏

個其實明知唔得
不過抱少少希望有奇蹟

做乜嗰2條友可以一齊斷曬線

咩宙斯

D FD 棄晒驚

滿血7倍個隻好似

進咋喎

04-7889-3956-5473
入尼幫手

以為降臨

死傻鳩

屌你老母

btw 個咩三神面點有

係咁送
打12月任好似都有送

ok 進先

好撚悶

屠佢老母

luna又扮

奴黎

想問下蟲棍點判定吸咗咩燈？
有時白，有時紅

隻怪嘅部位

咁係唔係fix 死某部位一定係嗰隻色？

搵咗好耐舊POST知道答案了 唔該蜜瓜巴

我都冇答你d咩

wiki有埋咩色喺咩位㗎

有無人z?

我開

32 2337 8064 1512

黎緊

-1了

星期日都矛人 橙！

無控手

有位講聲

冇位

新手報到～

請問槍手裝係咪角龍重弩好？大家配乜技？

入啦 我踢人

以為係巴打黎 一輸即走

街人嚟

19-9888-2888-2850
1111z順-3

睇第一板

好想玩

射乾彈 痴撚線

easy 青電

因為我行行企企

到

12-5886-0023-5317
1111z順-3

在街

-3

等陣
我打到4點就完

應該係4點半先真

z
21 8743 1953 0208
4567

last 場 今晚再打

收到～

唔記得左食貓飯比佢秒左

新手想打上位檸檬怪
有無巴打幫手

G位可以幫手

咁屈

打多次公園巴我抖陣，今晚再打

我都係

btw, 青電真係好鬼畜黎，難打到呢

好易

第一隻正正常常
第二隻黎料
個地形又膠,R+B趺左落下層

4把輕弩
區都轉唔到

天眼笑而不語 難打到癲

天眼真係CLS

太刀都反撚死佢啦

其實唔難

真牙

只要四個人帶齊白粉 點都會磨死超特

波巴岩岩真係嚇撚死我
見到3-4次殘血但我無哂粉

有冇位

SOR....貓咗2次....搞到咁驚險

any z?

如果想整水弩裝
應該出 水屬2 屬強 特定射擊強化
最後出 裝填數UP定連發+1好

NO超NO PARTY

天眼弩

有冇人超特大連續
凱裂 燼滅 青電 貓頭鷹 天眼

開z

64-1539-7761-7242
Z順1111-3

你係咁死🤔

打青電禾冰有死
天眼先係咁死

你頭幾隻開既係青電
係撚咁死

係我本死亡筆記到
唔洗嗌

嗰陣負1x雷耐
hi到少少都差唔多死

著太刀校服打青電，你認真架?

蜜瓜巴咁突然紅冠咗

唔突然
都搞左成星期

唔知今晚呃唔呃到第一個二名全清呢

其實唔貪刀就得 好似係

仲有冇位

天眼

唔中技咪得囉

2位ching

捕獲任 開任個位唔出觀察眼係咩玩法

仲有無Z場跟下

打死咗唔re

打完個Z我閃

得我可以咁做

打到咁上下見隻怪多硬直咪收刀放陷試下
唔得咪帶定多幾個陷去合

場呢

我要做dom ya

埸呢

-15雷

頂，點解跳極都冇第2次 食埋騎乘飯

有無房

食飯先，感謝各位

Z
50 2425 7855 3951
6666

完全唔識玩勇氣大劍

1場呢D打到手都軟

係咪要搵人解放狩技LV2? 我夠條件但仲未升LV2 既

搵人吹水

感謝巴打s
我另一邊skype緊領pj🙄

sorry咁多位巴打,聽日再打
有事走先

次次都會有人比隻金獅走位呃到

打機！

感謝咁多位巴打Carry
終於打贏左人生第一隻自己開既超特

我想打機啊啊啊啊啊啊啊

你失蹤咗好耐

有冇手足幫手打寶纏同隻眼超特？
打埋紅冠喇

64-6006-5423-9979

嚟緊

-1我就嚟㗎啦

Z吧 -3

開返pw先
1111

不想打咪講囉

入咗
入曬

64-6006-5423-9979
Z
1111
-2

屌…好撚多野做

我想打而家

要做鬧鐘
Sleep了

冇人
準備訓了

一齊

polo

lopolo

嘻

終於做晒啲野

有冇telegram group?

@牙立

有whatsapp谷
有禾同牙垃

呢個鐘數有無人打

要返學牙

2h

重拾未

10

9

7

8

1001

請停止9up
唔想開105

有冇巴打幫打緊急天慧
11-0767-7183-4522

105

過氣驚連場都無人開
橙
BTW今日打街場第一次見人用長槍
感覺好新奇

50-7665-6468-2754
Z

冇房

1111

你睇真d個號碼先？

冇喎

50-7665-6462-2754
1111

睇下爆唔爆到佢下鍔

-1 打住等

想打

幫手換一換眼

sor
控得太差

3個keep住開槍都要10分鐘先殺得死

有控先可以10分鐘，我上次打要15

仲有無場?打一陣訓教

重拾mh !

可否幫打G 角龍🙇🏻
44-3971-2813-9405

病咗

重開緊場就開機同你打

叫你唔好打咁多飛機啦

無場join啦？

有 我開

係咪架

預無人join

慘1日得幾頁

make mhxx great again

幾日都推唔爆post

過隔離PO望左一陣，強烈要求到時開PO只係比起格獵人入

正想講

到時1月26個陣 大把隔離post個啲人係到
外加一車車螳螂獵人

鐵定留守mhxx

所以咪話開個post係[mhxx獵人限定]

小圈子 咁叻自己開個論壇啦

準備開咗tg谷

都準備咗幾個月

開個mh pvp約戰谷！

xenobale2

回家了

mhw仲有螳螂打咩?

試諗下今集螳螂獵人係代表緊D乜?

諗唔到

打完當爆機嘅獵人

20-7404-4831-0215
Z順-3 1111

z
47 5324 5431 0568
4567

用極勇氣風格都唔上手

咩武器
我覺得勇氣風格已經好岩懶人用

過氣

太刀, 未夠料整片手, 係咪片手最易上手? 我玩慣左空戰有得跳, 好唔慣,成日唔記得有得納力擋

−２

慢慢練啦,用慣左會唔識避招

空戰/勇氣/武士道
呢三樣style如果淨係玩死一樣就會好難玩返其他style

波巴,不如唔好SET密碼
改名做Z順算啦

set左

真
慣咗勇

玩死左空戰了

空戰大劍

尖龍骨邊到會出?

真。過氣驚

見切+3空戰片手
騎左2獲都騎唔到

聽晚見

我想休息,你入黎?

你二貓就唔好笑人啦

38-1350-6587-8393

求帶2,3場電龍整武
街場冇人入

散咗未

PAT 巴打帶左我2場

都唔係第一次架啦

而家開機

P神帶多2場巨獸得嗎

仲以為打G添

呵呵

麻煩哂

我開場有無人！

有

塵魔癡撚線，最後型態我食藥仲多過打

吓

又笑

因為佢通常直接貓唔洗食藥

唔係
通常未入狂暴走我就4貓咗

dead

weak

牙祖個app好用到呢

嗨 牙PAN

g

嗨

Weak到😅

就來又一個post

請自制
由呢刻起唔再回post

Ok

新手報到

想問吓點樣騎龍?

今晚幫老家手足打任

第一頁唔知有冇

#3算唔算

勁到

Post霸背哂template

想開1001

推到今晚開

打佢老母

回家未

啱啱返到

未

係度討論下MHW D新動作岩唔岩打PVP好過啦

我覺得PVP最勁一定係笛
又識放buff仲可以回血又可以打飛人

系 打飛埋隊友

片手世界第一

等你吹得到回血（詠唱）果時你都俾人圍死左啦

請咗假玩beta

仲唔出機 到時pvp多你一件裝打撚死你

陪我出未
聽日day off

請上一頁搜尋MHW討論區

動作咁慢 打得中對面先講

如果用緊廿幾吋廢moon買pro定slim好
煩緊買邊部好

用pro打屠龍驚唔會打飛人

點都係pro

請參考3ds同ns版mhxx

Slim

好 按項收費

牙垃FAKE鳩禾= =

買mh個部啦 身份象徵

不了

有無人Z?

未返到屋企

When beta

10
8 can dl

04-8018-2473-4732
1111Z順-3

大家好

05-4117-1009-5706
Z 順

密碼呢

pw: 3333

Z
47 9533 6116 2751
1122

波巴入上面啦

見唔到上面開左

我望住個fd list見你哋兩個同時開

打j

打未

有冇場

一陣

整左支 土砂笙【戦ノ音】

試下玩下笛

我見負會心
要唔要痛恨會心
定磨下石算

笛吹き名人 砥石使用高速化 斬れ味レベル+2 痛恨会心

笛吹き名人 砥石使用高速化 斬れ味レベル+2 剛刃研磨

個人認真 酒場心比笛名人易砌
好似係

開住場先

冇睇你把笛咩值
不過普通笛出痛會都係多餘

笛攻速已經慢 痛恨仲要有機率先發動
兩套技都垃圾

57 5053 6843 1228
1111
睇下有無人打

真．食藥耐過打

極速4貓

哈哈哈

得兩個人 橙

仲要原來我打錯龍

笛跟本唔係打輸出
倒不如轉空戰騎怪放陷仲好啦

牙秋你齊哂大細金啦?

齊咗啦清

巴打其實唔駛吹角

自律

原來係KO+笛咁正

五粒珠咪得

有無位

OK

你又知我想打依隻碎龍嘅

紅黑+碎 我都係要打

罠師 高級耳栓 乗り名人 飛行酒場の心

咁樣

想輸出用返高期望值既會心笛+校服算啦

JA撚到

咩係校服

見2匠超會業個套

原來咁都幾難砌

要貓探索拎[?]神代の破片

3個999

兩招盾都擋唔到

你開我地打

招狩技回血幾有rpg啲聖騎職feel

自律回路好耐冇見

波巴差幾多到紅冠

未升滿都拎出嚟

差鏖魔同咩

仲有5隻，其他全部出晒超特

如果MH d怪係設定到只優先打仇恨值高既玩家
長槍係真係可以用來做坦

龍谷

都有6 7個超未打

dllm 早排先買完一年日服ps+
今日就話今日起到聖誕節買一年送多兩個月

蜜瓜巴，波巴，想打咩，打多場

我無缺料住

咁禮讓

入定貨先

今晚清哂都得啦

我weak

我一開電鋸就算攰都跑走係咩玩法

sor 㩒錯制

我明明有㩒zl

岩岩頂到45x攻

JA到

超特 condom come

laserball係呢度?
你開啦 我地無野打

係我
換一換裝先

開機->見到滿人->熄機

打緊機 唔好搶得唔得

開波聽緊電話

我搶

我唔開

唔得

口欠口牙

又冇食飯

咪搶

好想一次用到火事龍氣

ok唔搶